屌，諗住去goggle check 個貧字。。。點知。。

屌，諗住去goggle check 個 貧字部首，點知彈咗啲 J 圖出來，